！！！黑色失焦警報！！！

一入去熱門清一色係元朗
五大訴求呢? 臨時立法會呢? 36槍呢?
成條主線唔見左喎
記住我地主要敵人係共產黨，黑警同黑社會都只係共產黨既工具，係次要敵人。